愛狗躝未?

入到5球輸pen應該炒唔到

高普真係唔識do
之前趕走daddy而家想趕埋愛蛇走

嗲地去阿狗再輸比gopro就笑4

係高普手上入到5粒
有排都唔會炒

上星期保住蘇狗又唔提？

幾時死呀死愛狗